林鄭做到野 一當選港鐵就唔敢加價

上個星期已經講左，如果消費物價指唔超過某個數就唔會啟動加價機制

講就咁講 都要睇下下屆政府既長官意志夠唔夠強

yes

可唔可以減價先

講真比佢叻到港鐵免費又買唔買到樓先

FF完未

今年唔加咪下年加返囉

咁都入淋奠數

今次真係冇支持錯人

我人都高左 精神仲好左tim

關唔關事呀，都未上位

未上位都做到野

林鄭👍